中大兒女，護我山城！

首先好多謝各位中大人有E股勇氣同信念去守護我地嘅家園，原來CU人係唔止玩唔止dem beat，而係可以承繼創校先賢之火，E兩日完全見到果種絕不向共產暴政低頭嘅風骨，果種保家衛國嘅意志，真係令我三生有幸

與此同時，好感謝各位手足係中大面臨圍攻嘅時候勇於出手開花援助我地，D綠曱甴出曬兵力攻我地嘅同時，其他區根本中空曬，地區嘅手足真係完全屌打綠色暴徒咁濟

仲有無數嘅司機源源不斷咁送物資入黎，真係令我地好感動，真係睇到有出路有曙光，咁優秀嘅民族點可以輸啊大佬

今晚嘅中大，很冷，聞到有如烏克蘭刺骨嘅寒冬。冷風之中，卻送來一絲溫暖，就是那熾熱的革命之火

中大兒女，護我山城
光復香港，時代革命

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少

屌咩依家中大仲打緊仗點解個個覺得自己好似贏撚左咁

我明啊，未到天光都危險
但士氣E家嘢，比D正能量可以谷得好勁wor

出門之前 rt like reply

最新

‼️眾議院多數黨領袖關注大學受襲

‼️Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
‼️‼️佢未cosponsor條Act 請佢幫忙‼️‼️

‼️Sen Menendez 出聲

‼️Sen Cotton 出聲

其他⬇️⬇️⬇️⬇️
（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！